一個市區/區域有馬會投注站，個度都幾難叫上流

成堆廢老，甩皮甩骨，好似D農民工咁

離島冇啵

以前聽人講過愈窮既地區就愈多投注站
等班窮人無限咁係馬會到輪迴

後生唔理財，嫖賭飲蕩吹，臨老仲想發大財夢

中環

吓？